劉小麗激動號召民眾曬馬，攻佔公民廣場

用錯字黎彰顯極權既虛妄

核淮 錯
核准先岩

淮係懷既音
而且打個核字都有准字揀

好神奇會出呢個錯

不了

前日去太子街拍
見到劉小麗
塊面成個西瓜咁

要屠龍 不了

收檔啦小麗老母，還左錢俾政府未啊

人地話「迫爆公民廣場」

你個標題「攻佔公民廣場」就唔啱啦

同埋呢, 「迫爆公民廣場」只係5 PM - 7 PM

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

2014年十萬人最後結果又如何

個個星期日啲菲國女僕都迫爆中環架啦

太迫，不了

去完 散會 請支持plan b 無事發生

十心

老細要咩plan

逼爆金鐘m記得唔得

今天我....

有幾難

4+1毛留名

原來你地既plan A係指 周庭

而唔係梁游

手寫板？

個爆字好暴力

起碼引起到國際關注

5－7

迫完跟住準時散band下次見？🤔

咁大家言下之意，即係唔反抗，由得政府

等下次再發生過，再屌泛民垃圾

你玩野唔駛本姐，我地好多時間陪你玩啊？

係，同埋最重要既係用愛與和平爭取中間派支持

係，所以每一次泛民吹雞都一定要出黎唱 k ，咁政府就會縮沙

分抗有用 年年6471 9坐9行有用?

你總辭我咪出黎囉. 你出黎坐然後比人拉/9叫/散會叫反抗?

有得唱歌影相同小組討論 好應該去呀大家
支持唱歌可以改變香港

仲寫埋散場時間 令人有時間食飯

黃之鋒會唔會好似UR時咁, 去現場寸人夠唔夠膽坐監？

金鐘M記已經整定野食

哦

你要明白一個事實 雨傘失敗注定變成咁樣
泛民屌都曬氣啦 都咁多年佢地點做野大家有眼睇

一定到， 馬都唔睇

你影到我屋企個單位..

去到今時今日佢地依然當本土派係外人就知無救

5pm至7pm

金拱門暗撐自決

比我就PLANB 玩夠佢五十個鐘坐定定收錢